是晚靚湯 淮山桂圓杞子腰果鱷魚肉黑毛豬尾骨湯

滋補潤肺止咳

正 想飲

唔飲奇怪湯

幾正

1

呀擒我要一碗

鱷魚肉用乾定雪藏?

come on, 煲咗起碼8個人份量

嚟啦！！

4呀你

乾

好補架！！！

我好鐘意飲湯

快啲嚟

燕子good 姨焚寧

可摸耳請碗我飲

睇到都覺得好飲

睇到都知好飲

當然可以la

多謝

飲一碗吖

好靚

仲有好多，要唔要飲返碗先呀